「突發」百里香下星期menu

2:15後平$10?

5蚊

好似好好味咁喎

星期日開唔開?

係囉 再減5蚊喎

唔開

A

試下幾次，其實麻麻

今日食完

上星期個黑醋豬柳真係中伏

唔知間野有冇連登仔做 有既比d優惠樓主丫 樓主免費幫佢宣傳 又唔收錢

想食b or c

等樓主試G

信印度

好想試下係咪真係咁堅

間鋪係邊

g餐又忌廉又茄醬又黑椒 咁都得

剩係減5蚊
我試過2點3後去食

可能有好奇妙既效應出到黎

Ching冇喎
點解你有新menu

今日食完拎

駿業街熟食市場

有無冷氣？